會員老衲-(#17641)幾時俾梅毒狗撚中出直流胃部精液混和胃液喺深圳人民醫院嘔白泡

( Show Blocked User - 老衲－ )

牛B死了

狗咬狗

裝假狗

兩衲互撚